何乙己

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又報了假學歷了！」何君堯睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你讀的學院沒你的名，親自說。」何君堯便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「無執業不能算假……執業！……法律人的事，能算假麼？」接連便是難懂的話，什麼「黃色恐怖」，什麼「欺凌」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。